突發！1000警察進駐添華道

晚上9:40:目測1000警員正搬運大批防暴裝備，進駐添華道特首辦範圍，過百警車嚴陣以待！

推

即係聽日閪婆係果到?

班狗出動啦

轉場啦，由班傻仔守個空城

煲底果班唔會發夢，最驚隱左身果班🙈🙈🙈

100間？？？？真係生死一搏

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追